毒男唔好以為入到大學就可以脫毒

好多毒男覺得無論係中學點柒都好...為入到大學就係一個新開始...
但你咁樣諗就錯左..
要融入大學哩個圈子..係比你想像中難..
唔玩ocamp..唔上莊..冇hall住..你已經比mk仔少左3個渠道去識fd..
唔係話要你為左識人去玩ocamp,上莊..就當興趣來講..都唔係咁易...
上莊..?唔好玩啦..你以為你個毒撚要上就比你上啊..
要有人認同你先得..簡單d講就係識多d朋友..但係毒拎邊度有朋友呢
好難..面對身邊既人一個個形成新圈子..毒撚佢地只能成為hi-bye fd..
上堂做project識人..? no..人地坐低傾2句就大概知你咩料..
你毒撚照樣係毒撚..
人地比哂d野你做..
做完project照樣delete你whatsapp/facebook..
好現實..日後上其他lecture見到你都唔會同你打招呼..
比你住到hall..人地已經形成一個圈子..你要知一個人想加入一個圈子..
人地心目中始終睇你唔起..讀過chem都知.."like dissolve like"
你要融入一個圈子...唔係圈子創始者..你就係圈外人..人地同你熟極有限
就算你去參加咩船P..BBQ..開sem飯...
只會係有一班人搵你影相...之後po上facebook..打上幾句很窩心的話..
"雖然同你相處的時間唔算好耐..但你真係好熱情好有親和力...i love you.."
但活動結束後..你就被遺忘了...
就算出去活動一個大圈子吹緊水..
毒撚都搭唔到"爹"
人地見你樣衰..唔會哩你講野..
見到個mk仔出聲..吸引力即刻從你身上消失
活動完唔會有人搵你拎電話..相反你搵人地拎電話係冇人會理你
毒撚..你醒左未

岩, 我冇毒步咁靚仔

圖

hi 毒步巴

入到大學既時候，你作為一個油頭造型既毒撚，你只會識到更多當年中學時期已經發芽得好好既毒撚同類。而你大學時期身邊，就會有唔小已經變成成熟期(畢業後找到一份好工上車有女算係完全體)既同學 ，晚晚係hall 風花雪月，屈蛇打牌扑野，放假就一起返兼職識d無知少女又可以呃蝦條，或者落酒吧同d莊員加其他莊入面既淫娃happy。
而你作為小獨毒既你，放假只會到現時點，信和同其他毒撚迫住咁睇模型睇game

大學畢業後，當d潮撚，比比鳥，all back 撚已經練到咁上下level，食過唔小下莊既時候，毒撚既你可能會怪自己呀爸呀媽點解要生到自己咁樣衰，正所謂your face your fate 。第一份工既時候，大學入面岀位既靚仔靚女人生勝利組係公司比其他老既呀姐，後生既女同事圍住細心教公司野既時候，你就未試過比其他女同學當BB咁細心呵護，每一個星期五既happy firday都無你份。

到左三十歲既時候，當年中學中二三既同學或者大學入面要結婚既結婚，移民既移民，揍仔既揍仔，而你回想自己呢一刻，事業高不成，低不就，雖然月入都三四萬，但從來無囡囡既經驗，叫雞破處又唔敢，呀媽已經放棄叫你搵個伴，驀然回首，你回想當年中二三既快樂時光，唔洗煩惱工作，前程，感情，其實到頭來，就算入到大學你都係一個毒男

已脫毒 未驚過

見到自己未來

毒撚

MK

不要再說了